初戀的感覺

一次臨記經驗
認識一個女仔
眼大大 咀細細 樣貌普通
但上圍都幾豐滿
傾落ok 唔似港女
大學畢業 幼稚園老師
本來諗住收工問佢拎電話
點知佢趕住去幫人補習 走先

自此佢一直係我腦海遊走 揮之不去
茶飯不思

呢個叫毒撚暗戀的感覺
唔係初戀